係屋企執舊收埋左二十年既玉戴，會否撞鬼？

之前有晚心血來潮，覺得想定下驚，自己成日好緊張，之類

所以叫屋企人係屋企角落執舊玉俾我戴下

係二十年前親戚送，普通貨色，唔係貴野

但果晚只係戴左一下就除左，因為覺得條繩觸感唔好

之後果晚訓覺又淺眠狀態嚇醒左幾次

關唔關事???

同埋我個人一緊張，周圍的聲音會放大好多倍

@(#$&!(@&#$(_!@#&$( 有鬼呀！！！！！！

有無聽過攝魂玉？

我完全唔識呢d野

舊玉係二十年前阿婆送

一路冇戴二十年，收埋左係屋企衣櫃底下個細首飾盒

因為自己太易緊張之類先想戴下定驚

點知戴完果晚即刻驚 !@9#$&(!#$&(

塊玉咩色？

普通綠色

冇黑色

我特登問過屋企人 戴玉會唔會出事

應該唔會有事掛

應該係攝魂玉 拜一拜塊玉好啲 唔好亂咁扔

即係乜野? google完冇result

俾屋企人收返埋喇，唔會扔，係阿婆送嫁，不過成二十年前，收埋左好多年冇戴，因為由細戴首飾就好易出濕疹